春袋：西環、元朗、機場

既然攬炒之母都講到明革命就係玉石俱焚
佢都執意死不悔改話要將700萬人一齊推上不歸路
建議啲和平示威集會都要對準政權 對準春袋
歡迎大家研究下香港嘅龍脈春袋位
做到攬炒之母所講嘅 光復香港 時代革命

元朗關乜事
D人去唔到叫雞會影響香港經濟?